{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011593",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 시비치펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約の際、基準人数に対する料金をお支払いいただく必要があります。 追加人数がいる場合、追加料金が発生し、これは当日現地にて決済されます。 追加人数の立場にはペンション管理人にご相談ください。 宿泊をしなくても追加人数料金がかかります。 最大人数を超えると入室を拒否されることがあり、この場合は払い戻しはできません。 ペットの同伴はご遠慮ください。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約の場合は先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。 予約特典としてIPTV、WiFiをご利用いただけます。 客室は禁煙でバーベキュー場があります。 駐車が可能で海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約の際、料金はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、追加料金が発生し、これは当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の立場について相談する場合は誰に連絡すればいいですか？",
            "answer": "追加人数の立場についてはペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊をしなくても追加人数料金がかかりますか？",
            "answer": "宿泊をしなくても追加人数料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できなくなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室を拒否されることがあり、この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていってもいいですか？",
            "answer": "ペットの同伴はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのようになりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には注意が必要ですか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約の場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTV、WiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "客室は禁煙で、バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 518
    }
}